中國要求英國勿再發表《香港半年報告書》

中國要求英國勿再發表《香港半年報告書》

英國政府向國會提交最新一份《香港半年報告書》。在北京，外交部發言人華春瑩表示，香港回歸後的事務屬中國內政，外國無權干預，要求英方不要發表有關報告，停止干預香港事務。

華春瑩說，香港回歸20年，繼續保持繁榮穩定，「一國兩制」實踐取得了舉世公認的成功。

唔通唔發報告書，就等於本港永遠有「高品質管治」？
諗起強國曾經出現過「國家免檢產品」認證